一個人去旅行係酒店點先可以唔驚

好驚酒店房有阿飄
驚驚

本來計劃好8月一個人去台中
而家一諗起呢點就好驚驚

以前撞過幾次阿飄 所以好驚

晚晚叫外送茶

揾我

你住台灣?

咩黎

飲茶就訓唔著

唔住酒店住人多既hostel囉
我自己去旅行都因為驚一個人住酒店所以都係book hostel住

外送就唔係鬼咩?

Detail

巴打好純潔

請埋我去陪你

大叫三聲：大顯威靈

天地無極 乾坤借法

急急如律令
退！